下一步，要點做？

歡迎討論

佢地煲底討論
我地連登討論

喺煲底出返嚟 多啲人一齊入金紫荊拆走枝旗再走

有人提議七一遊行完左原地坐低
有冇得諗

仲有林鄭今晚係紅館，有人話外面去接佢返屋企

射斷敵方帥旗,以振軍心

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

等完左先搞無人理你

就算人理，都係坐坐下就走

求下大家襯下午多人就好發夢了

一日未令大部份人喺共犯，勇武派只會永遠咁少人

「報夢」「擺脫無力」苦行式焦土喺最終勝利方程式，共享大灣區榮耀

有飛去紅館聽歌

啱呀 連登討論啦 班義士就係比連登鍵盤戰士累尻死㗎啦

咁都係討論下有咩方案啫
兩邊討論冇衝突架喎

討論完又唔做 喺度呃尻人 托柒